{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 캡슐마중게스트하우스"
    },
    "text": "永登浦駅のすぐ前に位置する宿です。 周辺の観光地が隣接しており、便利な位置にあります。 入室締め切り時間である午前12時以降にチェックインする場合は、1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。 基準人数以外に追加人数が発生する場合は、ペンションまでお電話でご連絡ください。 もし未落の場合、予約がキャンセルになることがありますので、ご注意ください。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 ピックアップは有料で、距離によって料金がかかります。 送迎サービスは最低一日前に予約をしなければならず、未予約の場合は利用できません。 幼児を基準にした人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットとの入室はできません。 追加で提供される施設としてはカフェがあります。 また、クラブパーティーをご希望の場合は、予約が必要であり、1人当たりの費用がかかります。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、状況によっては利用できない場合がありますので、ご注意ください。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は永登浦駅のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には隣接している観光地があり、便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午前12時以降の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックインが午前12時以降の場合、1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、ペンションまでお電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは有料で利用できます。距離によって料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの予約について教えてください。",
            "answer": "送迎サービスは最低一日前に予約をしなければならず、未予約の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児を基準にした人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "クラブパーティーを希望する場合、予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、クラブパーティーをご希望の場合は予約が必要であり、1人当たりの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。ただし、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 448
    }
}